打牌都要識割禾青

唔見好就收小心俾人誅

搵日又打多十六圈